（有圖）農曆七月大批窮鬼搶食。

我都想買 不過好多人

餓鬼定屎忽鬼啊？